【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

#一人一信 #鍵盤戰士
❗️英國戰線要人❗️
🔥鍵盤戰士到你地出手🔥

我地琴晚已經出左一篇formal email比英國首相，外交部同上下議院議員。促請英國 :

1)回應黑警於英領執法嫌疑違反《維也納領事關係公約》
2)為英領被捕手足提供協助
3)回應留守者訴求 : 終止《中英聯合聲明》，重啟三條條約收回香港，並協助香港獨立，以解決2047大限問題

今日黑警可以任意濫捕，正正因為港共賦予黑警無限大嘅權力。所以我地必須奪回主權，只有主權在民，先有真正民主。

⚠️大家可以copy我地篇email(鍾意可以加埋相)，一人一信炸爆佢地信箱求救📪⚠️
template:
相:

Email list:
boris.johnson.mp@parliament.uk,
dominic.raab.mp@parliament.uk,
alistair.carmichael@parliament.uk,
chris.whitehouse@whitehouseconsulting.co.uk,
contactholmember@parliament.uk,
hcenquiries@parliament.uk

香港人，我地親自，
為自己、為手足發聲🔥

#香港獨立 #唯一出路
#終止聲明 #重啟三條條約
#脫共解殖 #重奪主權 #回歸英聯邦
———
英國戰線tg channel

複製下文狂寄去英國Template for Reference

Email

Subject: Urgent Request for Solving Humanity Crisis in Hong Kong, including at the British Embassy in Admiralty

Dear Prime Minister, FCO, Members of the All-Party Parliamentary Group on Hong Kong, Members of the House of Lords, and Members of the House of Commons,

I am writing to ask Britain to
1. immediately respond to the violation of the Vienna Convention on Consular Relations by the Hong Kong Riot Police who repeatedly enforced HKSAR law on the British territory and threatened the personal safety of people within,
2. provide all necessary assistance to the protestor kidnapped by the Riot Police at the British Embassy in Hong Kong, and
3. take actions on China for its breach of the Sino-British Joint Declaration (JD). Considering the One Country, Two System has completely failed, we request Britain to help us leave China completely and achieve independence.

Incident on 11-12 January 2020
In the afternoon on 11 January 2020, peaceful protestors, including those camping at the British Embassy in Hong Kong for personal safety and asking for the termination of the JD, were harassed by the Riot Police. They were threatened by the riots using pepper spray and had their HKID copied for potential compilation of social credit system. One underaged protestors were kidnapped within the territory of the British Embassy. At the scene, protestors banged the window at the British Embassy in hope the staff inside would at least provide assistance, but the staff there refused to respond at all.

Netizens therefore initiated visiting the British Embassy peacefully in the evening on 12 January 2020, hoping to ask Britain to condemn Hong Kong Riot Police for violating the Vienna Convention or explain involvement of the British Embassy in the incident, give a formal reply for the negligence of the security guard, and to help the arrested protestor. However, around 30 Riot Police stationed outside the British Embassy since early morning trying to intimidate both visitors to the British Embassy and protestors camping there. In the evening, around 300 police occupied the whole Admiralty, and performed stop-and-search on passerby, visitors, first-aiders and journalists within the area of the British Embassy. Journalists were chased away from the area, and more Hongkongers were kidnapped near the Embassy. When the protestor standing within the area of the British Embassy were being interviewed by journalists, a group of Riot Police circled around to intimidate her.

Failure of One Country, Two System
There is no more freedom and safety for Hong Kong people, because the rule of law and the separation of power have been completely sabotaged. The One Country, Two System is still “enforced” now but has completely failed, making it unrealistic to try to “uphold” it. We, therefore, request Britain to terminate the JD which has been repeatedly violated by China, and help Hong Kong achieve independence, so that we can have a democratic government which positively responds citizens’ demands, and achieve prosperity in Hong Kong again.

Call for Action
This is the challenge of our times, for both Britain and Hong Kong, once again after 35 years. Britain must stop showing sign of weakness, and grab the chance to make a substantial difference for the future of Hong Kong sovereignty. We hereby request the British Government to take actions on the situation of the kidnapped protestor, and help solve the humanity crisis in Hong Kong by terminating China’s sovereignty over Hong Kong. Help Hong Kong become an independent Nation like all other former British colonies.

We look forward to a positive response by the British Government. For official reply, you may send to ukterminatejd@gmail.com . Thank you.

Regards
(你個筆名)
Hongkonger

推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

Lm

點解會冇人入嚟

係咪咁多人都咁想輸
完全冇人推
推
———
香港獨立唯一出路

Done !
Send左

Push

推唔到但照推

push

Done

推，同美國聯署一樣缺一不可

一車車仇英兒登仔全面進場

習曱甴

P牌仔全面進場

樓上有條大五毛

邊個

721 831 101

sd左再推

請善用起底

做野手足 咩叫代你走下去呀

係咪唔好人人內容一樣最好？

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

點解得咁少正皮，連登仔死晒？

鴉片戰爭的英國佬，你唔請佢都自動打入黎
二戰後廢撚到英國佬

哩啲做左無壞,做左先算,睇完一次篇文等陣就sendthx bro

推呀

推到廢國做嘢

上

推！

你有時間就改啦
不過佢地都知咩事㗎啦

借個位
推

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

公海見到.. 大家係時候收下手...
人地嫌煩喇..............

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

但係有一點籍得留意，就係支那滲透英國好勁
1. 英外長老婆係支蝗，常跪夾唔撐香港
2. 英國居然有反ANNUL JD示威
3. 商界，華為入侵大英，所以如果大英用華為，大美share機密資料俾大英係真係有隱憂
4. 好彩倫交所守得住，所以我相信大英都在抗支作戰中

5. 最後就係，唔好淨係靠爛鬼日落帝國

推呀呀呀呀呀呀

冇人理P牌仔

的確英國真係好撚垃圾
不過咁簡單做下無妨

咁咪好囉，佢都話好緊野喇
俾EMAIL佢係助攻

有冇詳細資料？

講真唔煩佢一直都當冇咗件事

煩得好，煩得妙

煩到做唔到嘢幫你，見好就收啦